當今明叔，大家最欣賞邊個？

達sir

蘇sir

林sir

哥狗

派路

施丹

個look
轉下應該最型

呢個專收垃圾

Diu manager時期好d既

佢隊波專收垃圾呀

拳sir 如果拎到蘇超都有料到

貼埋明早之星，謝sir

派路

期待今年林伯，有錢有球員，iq 160，今季應該來料

成就一定係哥狗

但最欣賞係林伯
無得買人
用青訓
打戰術 令人見到隊波有未來

利申唔係車狗

龍sir

剩係知最柒蘇狗
其他都幾威水

車今年啲人腳勁到，加上160 iq林蛇，想輸都難

對 蘇狗樣又7 成績又7

條廢柴唔識教波架wo

佢

無我？

趕左上看台

屌sir呢？

C羅

奧雲sir

條柒頭邊鳩個黎

哥sir 達sir 同林sir 都有料
希望謝sir 吸多啲經返利接高普

富咸明叔

蒙古佬黎

招sir

講起就嬲，一心想聽潮偉sir吹奏我廠, 你比件漏口阿叔我，屌高佢過海

個樣好正 幾好波都假 阿邊個

達蛇嗰種charm唔講得笑

無潮偉真係on撚9

達蛇用隊垃圾贏鏝軌猁真心勁
最廢係蘇狗

未有金章安果隊野，得羊係一線，真係難為了達sir

干sir呢

呢個上左神台

梗係蘇sir啦
人又變狗 狗又變番人
仲要買咗個救世主番黎騎車仔

樓主借啲咦迷達反哥

巴塞名宿 - Mark Hughes

阿邊個sir

圖中兩個都係無人識嘅柒頭。

最廢係拖舟
0戰術

天才球隊係咁

用球王地位令到所有球員聽教聽話

喂
佢英超第三嫁

陳7